[SPCPS 舊生 Assemble] 聽講我哋學校有個小六同學情況令人好擔心

謝子軒同學，你冇咩事吖嘛

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

謝振中個仔謝子軒 你仲平安嗎 我哋好擔心你呀

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

謝子軒, 希望你以後要做個好人, 識得分是非黑白
多你一個好多
祝福你~

子軒，醒呀子軒